所謂抗爭人士結果都係欺善怕惡

一講光復元朗個個就話唔搞得, 笠晒水,
又話會比人斬又話好惡

原來搞沙田,金鐘係因為好恰D
惡就唔搞
唔惡先搞

咁不如收收皮
中共都好惡架
唔講以為元朗惡過中共
721林鄭叫牛屎佬出黎搞下事 應該個個都笠水唔出黎

樓豬三毛仔蒲頭

駁唔到=三毛

有自己友係元朗比人打

連登仔= 元朗好惡,唔搞了, 無視算

係咁嫁啦